[房署總部保安入］今日（26/7）777係咪去房署總部

聽到有同事咁樣傳，今日連平時係度番工vendor都唔入得HQ，求證實

7.27 元朗見

推

警黑合作無間
游乃強
李漢民